大家對「死」有咩睇法？

大家對死有咩睇法？

身子差成日都諗死後會去邊定係咩野都無

成日諗將來自己會係咩結果既死法

一直都有自殺既念頭，我自己人生真係無咩目標同興趣

但唔知點解，總係覺得自己人生好似拼圖咁，漏左好多塊未砌好

永遠搵唔到自己既方向同追求

加上身體經常好多病痛來襲 一年基本上睇幾十次醫生

所以經常諗死後既世界

不過正常一個開心健康既人基本上都唔會有諗過自己有死既一天

因為高興快樂既時光總會令人忘記死亡呢個字

大家會希望自己將來會係點樣既死法？病死，老死，意外死，自殺死？

你地已經對死有覺悟 定係 仲未剋服對死亡既恐懼

身邊有親人朋友離去 都會令我對死亡呢個字有好多既體會

如果你即將死亡，會唔會有好多野放唔低？

如果我即將死，我放唔低既係自己欠屋企人太多

未報答到佢地投資係我身上既一切

希望我愛既人早死過我

我相反
身邊好多我愛既人離開我
令我對世界既睇法都改變
身邊再無左果份情
往後日子少左一個可以分擔既人
果種痛苦好難受

站在先去者的立場
他們比你先走, 他們便不必承受這種痛苦
把痛苦留給自己 也是一種愛

我同你差唔多，生無可戀，一無是處，我嘅人生每日都好似行屍走肉，唔死都冇咩用，所以基本上日日都諗緊點先可以死，每日都諗點樣自殺先舒服啲，想死又怕痛，好撚冇用

只係畀你好少少嘅係，我同屋企人關係極差，即使我離開呢個世界我都唔需要理佢哋感受

我對死嘅睇法只有一句，
其生若浮，其死若休

我相信每個人黎到哩個世界 選擇左做自己哩個角色 都係有個使命 同要學習既野 你記住你黎得做自己哩個角色 係你既靈魂揀架 即係係你自己既選擇黎
雖然我唔知點解你地會覺得生無可戀 但我相信只要你地改變心態同思想 其實身邊既環境都會隨之而改變 所以真係希望大家唔會放棄生命 正能量會吸翻正能量 你一定會揾到生存既意義架！
回翻題目 死只係令靈魂翻去自己黎既地方 然後又準備去下一世 係一個過程黎
一齊頂住喇各位巴打

同感 行屍走肉
不過最唔捨得屋企人

有時候覺得學左既野帶唔走
能力實力又不足以留名千古
所以人生都會好放縱
加上身體健康問題導致會有種生無可戀想死既感覺

今世唔知下世事
好好過好呢一世

所以盡量實現你既夢想
唔好講下世
今世你既夢想都不停變啦
試你想做既野
真係做唔切先等下世先做

我都想死
點解要生我出黎受苦
仲有幾廿年人捱

都岩既
但有d人半生不死
所有想做既野都實現唔到
又唔知將來會點 呢種比死亡更痛苦

如果太驚可以睇下量子力學同埋瀕死體驗既野
量子力學太神奇
同古典力學既物理現象完全唔同
量子延遲實驗 量子躍遷 量子糾纏
你睇完會覺得有死後世界真係唔出奇
係量子力學既世界 意識影響物理現象係可以觀察到

唔好講做唔到
盡自己努力
我既夢想都因為錢既問題好難做到
但唔好放棄
就算今世真係做唔到
盡左力至少唔會後悔
你唔做會成日諗點解唔試下

重生

Wow巴打睇既野我都有睇喎

慢慢黎啦
總搵到野做既